% @Source Indice
Un cinéma propose une carte d'abonnement annuel au prix de \Eu{40}.
Cette carte permet ensuite d'obtenir des places au tarif réduit de \Eu{6} l'unité.

On pose $u(0)=40$ et pour tout entier naturel $n$ non nul,
on note $u(n)$ la somme déboursée durant l'année pour l'achat de la carte d'abonnement 
et de $n$ places de cinéma.

\begin{enumerate}
  \item Donner les valeurs de $u(1)$, $u(2)$ et $u(3)$.
  \item Sans chercher à déterminer les valeurs de $u(11)$, $u(12)$ et $u(13)$,
  déterminer les valeurs de $u(12)-u(11)$ et $u(13)-u(12)$.
  \item Exprimer $u(n+1)$ en fonction de $u(n)$ pour tout entier naturel $n$ non nul.
  \item Les parents de Margot lui offrent la carte d'abonnement. La jeune fille
  ne paiera donc que les places de cinéma. 
  
  Quelle somme Margot déboursera-t-elle :
  \begin{enumerate}
    \item pour $19$ places de cinéma ?
    \item pour $n$ places de cinéma ?
  \end{enumerate}
  \item En déduire la somme totale $u(n)$ déboursée pour $n$ places de cinéma
  par une personne payant également la carte d'abonnement.
\end{enumerate}